各有各做，盡做！

無論你係和理非 勇武
定吟遊詩人過黎唱歌放Buff

唔緊要大家各有各做，
有乜嘢方法就用乜嘢方法
喺冇大台嘅情況之下
呢個就係最好嘅方法
發揮大家嘅創意